是日家母好煮意，黑醋薑

唔中意醋嘅我表示 ，食肉幾好味